@inproceedings{Sileo-Van-de-Cruys-Muller-Pradel:DEFT:2018,
    author = "Sileo, Damien and Van de Cruys, Tim and Muller, Philippe and Pradel, Camille",
    title = "Concat\'enation de r\'eseaux de neurones pour la classification de tweets, DEFT2018",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence TALN. Volume 2 - D\'emonstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "259-264",
    note = "Concatenation of neural networks for tweets classification, DEFT2018 ",
    abstract = "Nous pr\'esentons le syst\`eme utilis\'e par l'\'equipe Melodi/Synapse D\'eveloppement dans la comp\'etition DEFT2018 portant sur la classification de th\'ematique ou de sentiments de tweets en fran\c{c}ais. On propose un syst\`eme unique pour les deux approches qui combine concat\'enativement deux m\'ethodes d'embedding et trois mod\`eles de repr\'esentation s\'equence. Le syst\`eme se classe 1/13 en analyse de sentiments et 4/13 en classification th\'ematique.",
    keywords = "Fasttext, classification, ensemble.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2018/DEFT/5.pdf"
}
